係咪日日香港都要宵禁 ？！唔比人出街？？！！

真係好似每晚放狗咬人